{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71255&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주우리하우스"
    },
    "text": "当店は古風な家具や小物がモダンな感じと調和する一軒家ペンションです。 団体やワークショップなどのイベントを快適にご利用いただける広い客室をご用意しております。 涯月海岸道路で車で8分の距離に位置し、水山峰は車で3分、イホテウ海水浴場は車で22分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 バーベキュー施設は無償で貸し出し、炭と焼き網は個人が持参する必要があります。 個別テラスでもバーベキューが可能で、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットや未成年者はご利用いただけません。 宿泊施設のイメージが実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天気やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような施設ですか？",
            "answer": "当店は古風な家具や小物がモダンな感じと調和する一軒家ペンションです。団体やワークショップなどのイベントを快適にご利用いただける広い客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "涯月海岸道路で車で8分の距離に位置しており、水山峰は車で3分、イホテウ海水浴場は車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は無料ですが、炭と焼き網は個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは個別テラスでできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでもバーベキューが可能です。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや未成年者のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージが実際と異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージが実際と異なる場合や利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 555
    }
}